{
    "question": "Pendaratan yang benar saat lari jarak pendek adalah dengan?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menggunakan ujung telapak kaki.</p><p></p><p>semoga membantu^^</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "rumah-adat-yang-tepat-dengan-asal-daerahnya-ditunjukkan-dengan-no-836",
            "question": "Rumah adat yang tepat dengan asal daerahnya ditunjukkan dengan nomor\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>jawab sendiri gk usah tanya google nanti aku kasih tau ama gurunga</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>anuu, gambarnya dimn yya kak?</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>mhn memberi pertanyaan yg lengkap agar mudah di pahami</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-dalam-kelas-tentunya-terdapat-teman-dengan-berbagai-karakteris-234",
            "question": "di dalam kelas tentunya terdapat teman dengan berbagai karakteristik dan keunikannya masing-masing sikap terbaik yang dapat dilakukan ketika menemukan berbagai keragaman tersebut adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Menghargai nya</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>saling menghargai dan menghormati.</p><p>tidak mengejek satu sama lain.</p><p> cmiiw</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sumpah-pemuda-telah-menjadi-jiwa-dan-semangat-yang-terus-terpatri-810",
            "question": "Sumpah pemuda telah menjadi jiwa dan semangat yang terus terpatri dalam hati sanubari, sehingga dapat diraih cita citanya yaitu... .",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menyatukan bangsa Indonesia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klu salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-lirik-yang-sama-dari-stanzabait-1-2-dan-3-dari-indone-716",
            "question": "Tuliskan lirik yang sama dari stanza/bait 1, 2, dan 3 dari Indonesia Raya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>merdeka merdeka indonesia negara ku</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>terima kasih</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-hak-yang-kita-dapatkan-setelah-menjaga-lingkungan-adal-983",
            "question": "Salah satu hak yang kita dapatkan setelah menjaga lingkungan adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bebas dari jangkitan penyakit / hidup dengan sehat dan nyaman.</p><p></p><p>[tex]i \\: hope \\: this \\: help.[/tex]</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menikmati udara segar dan sangat enak untuk melihatnya karena tidak ada sampah lagi (mungkin)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah :(</p><p>udara segar dan lingkungan bersih sangatlah enak agar tidak ada bau yang membuat kita tidak enak</p><p>#Maafjikasalah:(</p><p>#belajarbersama:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-toleransi-dan-kerukunan-hidup-bermasyarakat-450",
            "question": "Apa toleransi dan kerukunan hidup bermasyarakat???",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>*toleransi adalah menghargai orang lain baik itu pendapat.dan sebagainya</p><p>*kerukunan hidup bermasyarakat adalah saling tolong menolong Tampa memandang latar belakang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-menerima-keragaman-budaya-sebagai-kekayaan-bangsa-dapat-mew-821",
            "question": "Sikap menerima keragaman budaya sebagai kekayaan bangsa dapat mewujudkan... dan ...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bisa bye one dan Mabar ff</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jika kita tidak menerima dan mewujudkan keragaman kita gak ditemenin maen ep ep suku yg berbeda </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kelebihan-manusia-dari-mahluk-lain-adalah-583",
            "question": "Kelebihan manusia dari mahluk lain adalah \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.manusia merupakan makhluk sosial </p><p>2.manusia adalah makhluk yang ber akal</p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>smoga membantu maaf cuma 2 </p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Memiliki akal pikiran</p><p>2.Memiliki nafsu dan keinginan yang besar dalam mendapatkan sesuatu</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jiwa-dan-semangat-persatuan-yang-telah-menjiwai-kehidupan-masyara-581",
            "question": "Jiwa dan semangat persatuan yang telah menjiwai kehidupan masyarakat tersirat dalam pancasila yaitu sila ke",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> sila ke-3 \"persatuan Indonesia\".</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jiwa dan semangat persatuan yang telah menjiwai kehidupan masyarakat Indonesia tercantum dalam Pancasila sila ke 3</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "negara-yang-pemerintahan-nya-tidak-mempunyai-undang-undang-dasar-273",
            "question": "Negara yang pemerintahan nya tidak mempunyai undang undang dasar tertulis",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Ingris dan kanada maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}